今日很潮濕，拎咗抽濕機出黎未？

是

潮濕師

邊夠你鹹濕

很鹽濕

那有錢買抽濕機

拎咗吸濕大笨象出嚟

你仲鹹濕過潮濕

大笨象好硬

住將軍澳，二月就開緊

邊度C伏

抽濕機PR

定好濕

邊度濕

濕鳩

最鍾意呢d天氣
成個人d血肉神經都好c伏

用氣炸鍋咪得

定很乾，不需要

抽咗好多日
今天比較大霧